年度3000筆直 (水行機) 年度機王

google pixel 4a
生腥 s10 lite A90
LG ? V50S V50 G8
無支那機份

咩叫水行機

Sony xperia 1

無保

過晒筆直 仲有小心日水版係唔同的

咁Pixel純水貨啦 水咩行咩

即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

咁水行佢Pi咩xel
Pixel有行

其實你睇下嗰Spec，自己都分到啦

$2900
少少行，我接受到